見到有人想轉工，呢個POST啱唔啱睇?

見到有人想轉工，我公司請人，呢個POST啱唔啱睇?

《機會來了! 誠徵外股交易員》

近期美股市場行情暢旺，而美國市場走勢又左右著環球股、匯、債，見多識廣的美市從業員應是炙手可熱。
如果您希望掌握環球市場每刻脈搏，獲得實時報價、最新資訊與指導，培養出國際市場觸覺，現在機會來了!當一個外股交易員，就可以即時看到市場反饋，因為交易員需要：

(一) 執行客戶交易，支援一般客戶服務；
(二) 分析海外主要股票市場的每日交易及
(三) 作外股業務分析。

外股交易員亦擔任聯繫企業(B2B)客戶、與海外證券商合作等後台職能；表現佳者，日後可晉升為管理人員或負責人員（Responsible Officer）。

即使是外股交易員，亦必須參與本地證券考試；若懂得資料庫管理系統ACCESS / Excel VBA ，則更有助事業發展。至於花红即按公司整體收入發放。目前公司的外股業務增速如日中天。「良禽擇木而棲」，可以考慮投身於此。

即喺幾銀個月

你係黎學野，唔俾學費仲棍要人工？

lm
識vba access. 有興趣

PM

同我了解pilgrimpakgrim@gmail.com

講多少少，公司的B2B業務不俗，唔會話有跑業務的壓力。外股有三更。發展機會多，講得兩咀可以拋頭露面，拍片、受訪、開TALK

我識個D都係聽同事講，ETF、REIT、科技股、侵侵股，鍾意開壇既都幾啱

上到黎搵食